====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et face à Bricorama , nous avons imaginé des rez-de-chaussée accueillant des petites entreprises qui proposeraient aux milliers de personnes qui se déversent là une offre complémentaire à celle du géant du bricolage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

